import {ILevel} from "../models/IGame";

export const PazliSlov: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 0",
        "answer": "Год"
    },
    "2": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 1",
        "answer": "Сон, нос"
    },
    "3": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 2",
        "answer": "Ток, кот"
    },
    "4": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 3",
        "answer": "Рука, рак"
    },
    "5": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 4",
        "answer": "Пора, пар"
    },
    "6": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 5",
        "answer": "Свет, вес"
    },
    "7": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 6",
        "answer": "Газ, глаз, зал"
    },
    "8": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 7",
        "answer": "Рот, тур, утро"
    },
    "9": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 8",
        "answer": "Брат, раб, бар"
    },
    "10": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 9",
        "answer": "Угол, гул, луг"
    },
    "11": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 10",
        "answer": "Мать, тьма, мат"
    },
    "12": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 11",
        "answer": "Город, рог, род"
    },
    "13": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 12",
        "answer": "Место, мост, том"
    },
    "14": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 13",
        "answer": "Поле, плечо, пол"
    },
    "15": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 14",
        "answer": "Повар, право, вор"
    },
    "16": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 15",
        "answer": "Глава, влага, вал"
    },
    "17": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 16",
        "answer": "Мир, имя, яма"
    },
    "18": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 17",
        "answer": "Вода, завод, зад"
    },
    "19": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 18",
        "answer": "Забор, роза, образ"
    },
    "20": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 19",
        "answer": "Коза, закон, зона, знак"
    },
    "21": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 20",
        "answer": "Гора, ранг, нога, орган"
    },
    "22": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 21",
        "answer": "Среда, дар, еда, сад, адрес"
    },
    "23": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 22",
        "answer": "Кора, бок, брак, кобра"
    },
    "24": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 23",
        "answer": "Гад, друг, груда, руда, удар"
    },
    "25": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 24",
        "answer": "Порт, спорт, спор, пост, рост"
    },
    "26": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 25",
        "answer": "Сено, село, слон, лес, солнце"
    },
    "27": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 26",
        "answer": "Жар, журнал, лужа, луна, жанр"
    },
    "28": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 27",
        "answer": "Лук, булка, улыбка, бык, клуб"
    },
    "29": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 28",
        "answer": "Ниша, мина, машина, шаман, шина"
    },
    "30": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 29",
        "answer": "Дерево, ведро, евро, двор, вред"
    },
    "31": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 30",
        "answer": "Черта, час, расчет, счет, арест"
    },
    "32": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 31",
        "answer": "Суп, корпус, укроп, упор, курс, урок"
    },
    "33": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 32",
        "answer": "Нота, тон, патрон, пот, напор, тропа"
    },
    "34": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 33",
        "answer": "Нерв, маневр, вена, вера, нрав, мера"
    },
    "35": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 34",
        "answer": "Кофта, акт, факт, фотка, фактор, рота"
    },
    "36": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 35",
        "answer": "Куча, удочка, дочка, чудак, чудо, код"
    },
    "37": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 36",
        "answer": "Тоска, окрас, срок, скот, сорт, строка"
    },
    "38": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 37",
        "answer": "Мрак, камера, марка, крем, карма, рама"
    },
    "39": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 38",
        "answer": "Метан, отмена, монета, атом, мент, тема"
    },
    "40": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 39",
        "answer": "Сетка, секта, стена, стенка, танк, сенат"
    },
    "41": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 40",
        "answer": "Карта, карета, ракета, река, актер, катер"
    },
    "42": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 41",
        "answer": "Ухо, вход, уход, воздух, дух, ход"
    },
    "43": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 42",
        "answer": "Бог, бег, пробег, побег, горе, гроб"
    },
    "44": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 43",
        "answer": "Пекло, полк, волк, век, плевок, веко"
    },
    "45": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 44",
        "answer": "Такси, иск, риск, искра, икра, стирка"
    },
    "46": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 45",
        "answer": "Перо, лето, тело, пролет, орел, тепло"
    },
    "47": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 46",
        "answer": "Пенка, пена, лепка, пленка, плен, елка"
    },
    "48": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 47",
        "answer": "Пик, приз, каприз, парик, парк, приказ"
    },
    "49": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 48",
        "answer": "Монах, храм, норма, монарх, хор"
    },
    "50": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 49",
        "answer": "Стол, лист, слиток, исток, ослик, толк"
    },
    "51": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 50",
        "answer": "Дом, модерн, номер, орден, демон, море"
    },
    "52": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 51",
        "answer": "Народ, норка, кадр, кран, дракон, коран"
    },
    "53": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 52",
        "answer": "Накал, лапа, план, планка, канал, палка"
    },
    "54": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 53",
        "answer": "Звено, невроз, резон, звон, взор, зерно"
    },
    "55": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 54",
        "answer": "Склон, уклон, сукно, укол, консул, клоун"
    },
    "56": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 55",
        "answer": "Декан, десна, секунда, суд, седан, судак"
    },
    "57": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 56",
        "answer": "Плита, плитка, плакат, капитал, тип, плата"
    },
    "58": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 57",
        "answer": "Палочка, полка, почка, палач, калач, пачка"
    },
    "59": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 58",
        "answer": "Пиво, правило, пролив, привал, провал, полив"
    },
    "60": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 59",
        "answer": "Порох, опора, проход, поход, пароход, порода"
    },
    "61": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 60",
        "answer": "Сатира, раскат, старик, такса, каста, актриса"
    },
    "62": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 61",
        "answer": "Маршрут, штурм, шум, шар, март, марш, траур"
    },
    "63": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 62",
        "answer": "Соль, столб, область, ось, сталь, табло, боль"
    },
    "64": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 63",
        "answer": "Шкура, шарик, груша, шаг, игра, игрушка, круг"
    },
    "65": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 64",
        "answer": "Вагон, волна, налог, главное, гнев, ген"
    },
    "66": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 65",
        "answer": "Посев, повесть, весть, степь, пес, сеть, совет"
    },
    "67": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 66",
        "answer": "Дворник, вино, воин, кино, вид, родник, дворик"
    },
    "68": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 67",
        "answer": "Шок, оклад, шкала, лодка, школа, лошадка, каша"
    },
    "69": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 68",
        "answer": "Арбуз, турбаза, база, зуб, труба, базар, азарт"
    },
    "70": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 69",
        "answer": "Броня, басня, барон, сборная, сбор, набор, баня"
    },
    "71": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 70",
        "answer": "Тройка, стойка, рай, край, строй, сайт, стройка"
    },
    "72": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 71",
        "answer": "Барак, баран, кабан, рана, баранка, банк, банка"
    },
    "73": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 72",
        "answer": "Кочка, чулок, кулак, кукла, кулачок, луч, кучка"
    },
    "74": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 73",
        "answer": "Глубь, уголь, бульдог, долг, дубль, дуб, голубь"
    },
    "75": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 74",
        "answer": "Тупик, спутник, путник, стук, пункт, куст, сутки"
    },
    "76": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 75",
        "answer": "Диск, свинка, всадник, санки, садик, диван, вина"
    },
    "77": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 76",
        "answer": "Сачок, сучок, туча, участок, уста, стукач, точка"
    },
    "78": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 77",
        "answer": "Седло, след, доска, леска, сладкое, склад, сделка"
    },
    "79": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 78",
        "answer": "Борода, аборт, доброта, робот, отбор, добро, борт"
    },
    "80": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 79",
        "answer": "Капот, ипотека, топик, пикет, опека, пакет, оптика"
    },
    "81": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 80",
        "answer": "Костер, крест, треск, сектор, оркестр, отсек, ректор"
    },
    "82": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 81",
        "answer": "Рост, тон, сорт, сторона, рот, нос, рота, нота"
    },
    "83": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 82",
        "answer": "Проба, просьба, бар, пар, спор, сбор, ось"
    },
    "84": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 83",
        "answer": "Бред, река, еда, рак, брак, кадр, декабрь, раб"
    },
    "85": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 84",
        "answer": "Дно, дом, меч, чемодан, мед, демон, домен, мода"
    },
    "86": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 85",
        "answer": "Дар, продажа, род, парад, пара, жар, пожар, жара"
    },
    "87": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 86",
        "answer": "Шок, подушка, шоу, душ, пушка, упадок, душа"
    },
    "88": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 87",
        "answer": "Бокал, колба, бок, лоб, боль, роль, блок, корабль"
    },
    "89": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 88",
        "answer": "Пот, полив, пиво, топливо, тип, пол, пилот, отлив"
    },
    "90": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 89",
        "answer": "Молитва, том, мотив, вал, атом, мат, молва, отвал"
    },
    "91": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 90",
        "answer": "Рисунок, срок, курс, кино, иск, урок, риск"
    },
    "92": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 91",
        "answer": "Перевод, двор, перо, вор, вред, ведро, первое, евро"
    },
    "93": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 92",
        "answer": "Опека, поездка, поезд, показ, поза, доза, зад, коза"
    },
    "94": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 93",
        "answer": "Капуста, куст, суп, стук, уста, такса, паста, каста"
    },
    "95": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 94",
        "answer": "Кабинет, банк, акт, бак, танк, нитка, банкет, бантик"
    },
    "96": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 95",
        "answer": "Примат, метр, темп, примета, ритм, пират, прием, ампер"
    },
    "97": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 96",
        "answer": "Ток, кровать, кровь, токарь, кора, автор, квота, товар"
    },
    "98": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 97",
        "answer": "Завтрак, раз, закат, карта, трава, врата, азарт, варка"
    },
    "99": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 98",
        "answer": "Скала, собака, сок, скоба, ласка, балка, коса, колбаса"
    },
    "100": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 99",
        "answer": "Товар, пара, трава, автор, парта, правота, врата, оправа"
    },
    "101": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 100",
        "answer": "Казус, указка, каска, закуска, указ, сказка, казак, скука"
    },
    "102": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 101",
        "answer": "Духовка, дух, ход, вода, вход, ухо, уход"
    },
    "103": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 102",
        "answer": "Газ, заговор, рог, гора, враг, роза, взор"
    },
    "104": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 103",
        "answer": "Бог, бродяга, гад, ряд, гроб, ядро, ягода, обряд"
    },
    "105": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 104",
        "answer": "Дело, лед, день, полдень, поле, плен, плод"
    },
    "106": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 105",
        "answer": "Суть, сеть, ступень, устье, тень, пес, путь, степь"
    },
    "107": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 106",
        "answer": "Лазер, козел, зеркало, орел, ларек, зал, елка, зло"
    },
    "108": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 107",
        "answer": "Диета, тема, диаметр, март, ритм, мир, метр, медиа"
    },
    "109": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 108",
        "answer": "Село, вес, соловей, лес, волос, слово, весло, слой"
    },
    "110": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 109",
        "answer": "Вина, воин, вино, звон, зона, новизна, виза, навоз"
    },
    "111": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 110",
        "answer": "Кофта, кофе, кафе, фон, факт, конфета, фотка, океан"
    },
    "112": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 111",
        "answer": "Валенок, вокал, век, волк, веко, волна, венок"
    },
    "113": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 112",
        "answer": "Лето, тепло, полет, пост, порт, престол, стол, тело"
    },
    "114": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 113",
        "answer": "Чулок, получка, укол, луч, лук, купол, почка, пучок"
    },
    "115": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 114",
        "answer": "Кирка, крик, пик, икра, скрипка, скрип, искра, парик"
    },
    "116": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 115",
        "answer": "Малек, марка, карма, мрак, реклама, рама, крем, мера"
    },
    "117": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 116",
        "answer": "Дочурка, чудо, дочка, чудак, удар, руда, куча, ручка"
    },
    "118": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 117",
        "answer": "Планета, плата, налет, лента, лепта, план, лапа, пена"
    },
    "119": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 118",
        "answer": "Сержант, страж, стена, жена, жест, жанр, сенат, рента"
    },
    "120": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 119",
        "answer": "Мигрант, игра, миг, гранит, магнит, грант, мина, тигр"
    },
    "121": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 120",
        "answer": "Строчка, час, точка, скотч, тоска, сачок, окрас, часок"
    },
    "122": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 121",
        "answer": "Агроном, гормон, роман, нога, норма, ранг, гром, гомон"
    },
    "123": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 122",
        "answer": "Кислота, листок, столик, такси, ослик, толк, лист, сила"
    },
    "124": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 123",
        "answer": "Поселок, колесо, пекло, песок, плеск, склеп, полк, сокол"
    },
    "125": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 124",
        "answer": "Орбита, баритон, барон, батон, борт, набор, аборт, барин"
    },
    "126": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 125",
        "answer": "Пятерка, тряпка, парк, актер, пакет, катер, пятка, паркет"
    },
    "127": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 126",
        "answer": "Крест, стрела, треск, арест, секта, сетка, леска, кластер"
    },
    "128": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 127",
        "answer": "Монетка, комета, монета, намек, мент, метка, немка, метан"
    },
    "129": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 128",
        "answer": "Прокат, тропка, капот, комар, партком, тропа, корма, паром"
    },
    "130": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 129",
        "answer": "Лопатка, лопата, платок, плакат, полка, оплата, толпа, палка"
    },
    "131": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 130",
        "answer": "Стрелок, костер, кресло, лектор, сектор, стекло, котел, отсек"
    },
    "132": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 131",
        "answer": "Вершина, вера, шар, нерв, нрав, ниша, шина, аршин"
    },
    "133": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 132",
        "answer": "Ширма, шкура, шарик, шум, мушка, марш, кумир, мука, мурашки"
    },
    "134": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 133",
        "answer": "Грузовик, кузов, игрок, округ, звук, груз, вуз, круиз, круг"
    },
    "135": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 134",
        "answer": "Единство, вид, осетин, совет, стенд, синод, сено, видео, свод"
    },
    "136": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 135",
        "answer": "Аргумент, туман, гурман, тур, ген, турне, агент, грунт, гарем"
    },
    "137": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 136",
        "answer": "Компания, имя, яма, копия, японка, поимка, камин, помин, мания"
    },
    "138": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 137",
        "answer": "Аэропорт, рапорт, поэт, этап, опора, эра, оратор, топор, ротор"
    },
    "139": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 138",
        "answer": "Заложник, кинжал, ножка, ножик, ложка, линза, нож, кожа, жилка"
    },
    "140": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 139",
        "answer": "Километр, море, метро, ломтик, ролик, омлет, ликер, томик, литр"
    },
    "141": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 140",
        "answer": "Государь, друг, суд, грудь, градус, досуг, гусар, сударь, угода"
    },
    "142": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 141",
        "answer": "Корзина, знак, карниз, наркоз, казино, икона, кран, норка, коран"
    },
    "143": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 142",
        "answer": "Указание, указ, наука, казна, наказ, узник, кузина, уазик, кузен"
    },
    "144": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 143",
        "answer": "Торговец, отец, творог, творец, второе, торец, горец, горе, цвет"
    },
    "145": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 144",
        "answer": "Петрушка, трешка, штука, шутка, упрек, пешка, шатер, купе, крупа"
    },
    "146": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 145",
        "answer": "Картошка, крошка, шторка, каток, каша, кошка, штора, какао, корка"
    },
    "147": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 146",
        "answer": "Текст, эстетика, атеист, этикет, тетка, этика, кисет, тест, эстет"
    },
    "148": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 147",
        "answer": "Скатерть, теракт, театр, тесть, тракт, треть, трест, стать, старт"
    },
    "149": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 148",
        "answer": "Середина, сад, дарение, сирена, седина, десна, адрес, седан, недра"
    },
    "150": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 149",
        "answer": "Лестница, цена, нацист, истец, сцена, танец, настил, ситец"
    },
    "151": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 150",
        "answer": "Платочек, почта, печка, пчелка, пчела, почет, челка, лепка, елочка"
    },
    "152": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 151",
        "answer": "Стрельба, балет, браслет, табель, рельс, артель, сталь, лесть, трель"
    },
    "153": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 152",
        "answer": "Перчатка, аптечка, карета, парта, черта, тачка, речка, пачка, аптека"
    },
    "154": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 153",
        "answer": "Участник, частник, истукан, сутки, стукач, чистка, туча, часик, санки"
    },
    "155": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 154",
        "answer": "Прилавок, провал, пролив, прикол, повар, пивко, вилка, привал, плавки"
    },
    "156": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 155",
        "answer": "Вокалист, листовка, листва, свиток, актив, ствол, висок, слива, свита"
    },
    "157": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 156",
        "answer": "Аспирант, санитар, старина, страна, сатира, спина, спирт, пират, рана"
    },
    "158": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 157",
        "answer": "Сторонка, окно, контора, станок, росток, сорока, корона, носок, откос"
    },
    "159": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 158",
        "answer": "Доктрина, родинка, родник, родина, картон, радио, тоник, народ, диакон"
    },
    "160": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 159",
        "answer": "Директор, кредит, кредитор, рекорд, диктор, ректор, декор, кредо, ордер"
    },
    "161": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 160",
        "answer": "Качество, весточка, ветка, овечка, веточка, осечка, свечка, свеча, счет"
    },
    "162": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 161",
        "answer": "Разговор, раз, гора, враг, газ, роза, гроза, вор, рог, взор"
    },
    "163": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 162",
        "answer": "Художник, ход, дух, ухо, нож, уход, ужин, духи, кожух, ножик"
    },
    "164": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 163",
        "answer": "Источник, кино, тон, токсин, ток, тоник, скотч, очки, иск, сок"
    },
    "165": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 164",
        "answer": "Личность, ночь, стол, лист, соль, число, нить, ось, слон"
    },
    "166": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 165",
        "answer": "Средство, двор, род, вес, вред, совет, сосед, ведро, свод, евро"
    },
    "167": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 166",
        "answer": "Документ, утенок, дом, том, дно, мент, мед, домен"
    },
    "168": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 167",
        "answer": "Передача, парад, череп, черед, череда, дар, дача, пара, пар, еда"
    },
    "169": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 168",
        "answer": "Музыкант, музыка, акт, знак, танк, указ, туман, мука, мат, мазут"
    },
    "170": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 169",
        "answer": "Материал, мир, мера, тема, метр, март, ритм, рама, метла, литера"
    },
    "171": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 170",
        "answer": "Глупость, гул, уголь, пульт, пульс, плоть, гость, соль, стул, луг"
    },
    "172": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 171",
        "answer": "Родитель, лето, дело, тело, лед, отдел, отель, лидер, дилер, орел"
    },
    "173": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 172",
        "answer": "Половина, воин, павлин, волна, полив, вино, вина, план, пиво, вал"
    },
    "174": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 173",
        "answer": "Собрание, небо, сбор, сирена, бисер, набор, барон, бар, раб, барин"
    },
    "175": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 174",
        "answer": "Персонаж, персона, пожар, жена, сапер, пена, жар, напор, пес, жанр"
    },
    "176": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 175",
        "answer": "Скорость, росток, кость, сосок, кросс, откос, рот, рост, сорт, срок"
    },
    "177": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 176",
        "answer": "Площадка, плод, лапа, пощада, оклад, палка, полка, лодка, плащ, код"
    },
    "178": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 177",
        "answer": "Бедность, день, сеть, осень, обед, тень, досье, бетон, стенд, снедь"
    },
    "179": {
        "question": "Пазлы слов. Уровень — 178",
        "answer": "Консервы, сквер, ковер, рынок, сын, сыр, сынок, вынос, рывок, свёкор"
    }
}